
                      El debut en el largometraje de la realizadora francesa Julia Ducournau es un puñetazo en las conciencias más apocadas de nuestra sociedad. Relatada con un estilo impecable, la cinta narra las desavenencias de una frágil muchacha que acaba descubriendo que su aparente fragilidad no es tal y puede convertirse en una criatura más peligrosa e insaciable de lo que ella piensa. Más que ante una cinta de terror puro estamos ante una deconstrucción de la juventud del siglo XXI y un análisis de la familia desde una curiosa perspectiva adolescente. De cómo una outsider puede hacerse notar de la manera más loca posible. Un cuento tenebroso, no apto para estómagos sensibles (atención a la escena en la que la protagonista devora un dedo), que hará las delicias de los delicatesen del cine de terror. Un producto diferente y provocador que, sin duda, no deja indiferente a nadie.
        
            